究竟係呢套倚天屠龍記拍得好睇 定係 個故事吸引?

我分唔清

但真係幾好睇 好想日日追

tvb配音版好過原版

次次睇完金庸作品都好唏噓，應該係故事好睇

故事好睇
但呢一套後面改到錯曬 真係不了

算係改得少
不過現代女演員真係好厚妝
又個個差唔多樣

唔撚是掛!?

睇到後面包你話伏

2星期後你會想收番呢句說話

邊度會改
話我知啦

宋青書個撚屌洗白咗，救佢老豆死
鳩毛獅王救芷若死

唔該晒清
唔撚睇了
我食古不化...
我接受唔到新嘢...
宋青書都有得洗白
咁就真係老豆都變鬼佬

唔撚係掛 個咸濕仔有無害死佢七叔

有咩好睇
主角屈機 乜野最勁武功都學晒
同王道漫畫有咩分別

丁敏君都為抗元大業而死
青書原得係d咩

有，陳友諒做佢

唔知邊版有跟原著張三豐一掌打撚死佢

港女君咁改可以接受
宋青書咁改就冇意思了
倚天呢套係串鳩名門正派班撚屌架嘛
宋青書係代表受美色迷惑而盡毀前程父幹撚
改到咁撚正義把撚咩
btw我都覺得套嘢古撚怪怪架喇
用周海媚做滅絕...

金庸長拍長有係有佢原因 每次有新作都會欲罷不能咁追

係咪馬㬌濤版呀
太細個睇唔記得了

肯定係個故仔好睇，再加上我敏